大腦->選單->呼吸

手動模式->開啟

屌

( Show Blocked User - 金錢龜 )